唔好再講咩怕失民意

就算有400萬人撐，政府都唔會怕，咁又何必為左「爭取中間派支持」「怕被抹黑」而愈做愈少？唔好再話咩人咩人係鬼，繼續各有各做啦好嗎？

推

真心反惡法嘅人係唔會責備示威者
經過呢幾日嘅事, 對比正苦反應,
真係覺得對而家都係冷感嘅中間派係咁重要?
我地要睇都係睇G20呢啲國際形勢啦

咁唔係日日衝家麻

[手動置頂] 民意戰再贏一仗！在場人士主動讓出夏慤道，並且主動將現場路障搬走

所以讚成set deadline, 到時唔回應訴求的話，讚成大家唔好阻止其他人做唔同野，各自努力